{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_015344",
        "source": "도서",
        "writer": "송해범",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8379-742-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "경북 북부 여행",
        "collectedDate": "2023-11-08",
        "publishedDate": "2012-03-10",
        "domain": "자연관광",
        "title": "산운생태공원"
    },
    "text": "済州道義城郡に位置する山雲生態公園は廃校になった山雲初等学校をリモデリングして作られた。 生態公園では義城郡の歴史と由来について知ることができる。 公園内には別途に3つの展示室が設けられている。 第1展示室では地震と火山活動、生命の起源と地球の誕生に関する資料を見ることができる。 第2展示室では人類の進化過程と動植物の分類別の種類について扱っている。 最後に第3展示室では恐竜化石と恐竜の年代記を見ることができる。 また、山雲生態公園には村資料館がある。 ここでは、サヌン村の由来や地方文化財を展示している。 公園内には自然学習館と環境にやさしい空間として活用するためにソッテ、チャンスン、憩いの場、恐竜模型、遊歩道などが造成されている。 これを通じて人々は自然を学び感じることができる空間を経験することができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "山雲生態公園はどこに位置していますか？",
            "answer": "山雲生態公園は済州道義城郡に位置しています。"
        },
        {
            "question": "山雲生態公園は何のために作られましたか？",
            "answer": "山雲生態公園は廃校になった山雲初等学校をリモデリングして作られました。"
        },
        {
            "question": "山雲生態公園では何を知ることができますか？",
            "answer": "山雲生態公園では義城郡の歴史と由来について知ることができます。"
        },
        {
            "question": "山雲生態公園内には何の展示室がありますか？",
            "answer": "山雲生態公園内には第1展示室、第2展示室、第3展示室の3つの展示室があります。"
        },
        {
            "question": "第1展示室では何についての資料を見ることができますか？",
            "answer": "第1展示室では地震と火山活動、生命の起源と地球の誕生に関する資料を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "第2展示室では何について扱っていますか？",
            "answer": "第2展示室では人類の進化過程と動植物の分類別の種類について扱っています。"
        },
        {
            "question": "第3展示室では何を見ることができますか？",
            "answer": "第3展示室では恐竜化石と恐竜の年代記を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "山雲生態公園には何がありますか？",
            "answer": "山雲生態公園には村資料館、自然学習館、環境にやさしい空間、ソッテ、チャンスン、憩いの場、恐竜模型、遊歩道などがあります。"
        },
        {
            "question": "村資料館では何を展示していますか？",
            "answer": "村資料館ではサヌン村の由来や地方文化財を展示しています。"
        },
        {
            "question": "山雲生態公園を通じて人々は何を経験することができますか？",
            "answer": "山雲生態公園を通じて人々は自然を学び感じることができる空間を経験することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 420
    }
}